[獨在異鄉為異客] 綠島尋旅伴

有無香港的朋友宜家係綠島？有無興趣一齊踩電動車環島？